留有用之軀，來日方長

求求你地，唔好留守，做完即散，齊上齊落

留有用之軀，今晚已經做到野